請問裝修完點樣除味？

睇youtube見人將一包包白色既野周圍放，係乜黎？同埋大約等幾耐先搬返入去住好？

唔記得講自己用立邦金裝抗甲醛淨味全效(竹炭配方)，想問下係咪好過5合1？本來想用小王子，但師傅話會好貴，唔值

搵個有臭狐既FRD叫佢做完運動上你到

屌你老母臭high人命關天架，比D意見得唔能得。

放菠蘿

備長炭
空氣清新機

有錢咪買啲去甲荃既野噴一噴, 基本上噴一次就OK.

油漆用無甲醛
家私用無甲醛

除左皮味 其他味搬入去之前都無晒啦

請個人去你屋企深呼吸一日

空氣淨化員

比你講左添

吸一兩日死唔去

舊公司放咖啡渣吸味

菠蘿切開一半
果幾日再換
應該好快無味

如果係傢俬既甲全味就好煩，KEEP住滲出黎。
市面有D 除甲全既噴霧,我用過幾WORK 唔係好貴一百蚊枝

菠蘿、炭

認真答
打開哂窗 門 風扇，一星期之後先入去住